紀律部隊犯罪係咪加一倍刑罰？

我有無記錯

下，你估如果有人綁起隻黑警黎打，會判兩年咁少咩
紀律部隊有折就真

正常應該係法律面前人人平等既....但係宜家

襲黑警就梗係唔止坐兩年啦, 罪都唔同左

一般人7個綁起1個黎打都應該唔會2年